【行動post要推】914 915 升級 ⚑ 拆鐵！

P牌推唔郁
幫手推喱個

柒婆嘅回應係
佢唔止要撤回送中
佢仲要撤回四大訴求
講好咗唔妥協 就要升級㗎嘛！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵 ! ⚑
⚠️站站都要人

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

⚠️

推

推
914 915 升級 拆鐵 站站都要人 ⚠️

推 914 915 升級 拆鐵 站站都要人 ⚠️

國歌軍歌一齊做
一邊hallelujah 今天我
一邊黑警匪鐵唔配合集會就唯有勇務拆閘幫手疏導人流咁
大概係咁 好似係

喱期街上啲graffiti俾人洗緊
點可以俾佢洗到乾乾淨淨就當乜都睇唔到
傘陣噴漆塗鴉要出返晒嚟啊

唔得啊但 黎緊佢會請好多gurgah兵

今日甩P推915慶祝

幾時到我甩啊
有無時限㗎

90

90日？

有無發現條街乾淨咗
傘陣噴漆塗鴉要出嘞！
#ChiNazi
#noChinaExpansion

yes

有排 到時都出得凱旋post嘞

連仔可唔可以搵過個考牌standard
我個個post都咁畀心機寫
寫paper都唔見我咁勤力

ＫＥＥＰ住團火呀 ９１５ １２點英領 ２點半銅鑼灣ＫＥＥＰ住團火呀 ９１５ １２點英領 ２點半銅鑼灣

感謝啲圖！！push！！

除非又封站封線，唔建議拆鐵 。出師無名

要佢封站封線 易過借火啦
從來集會第一個唔俾人走就係警察 跟住就係港鐵

咁就等佢喐手先囉 咁就出師有名啦

We are ready we are ready!!!
喱個post係想強化大家信念
當警察港鐵不義 我哋做嘅係要先破後立

當然啦我哋都要set返條rules嘅. 例如行動前 先解釋清楚 將我哋嘅諗法 寫起a4紙上 派畀傳媒
如果用狗嘅講法就係最低武力原則 畀人知道我哋係無可選擇的

將武力分類
例如 塗鴉，拆嘢 但係唔建議玩火魔法
咁就可以更加理想

915

pish

.